衛生處：確診男子2月10號到煌府食飯 煌府回覆應該係1月10號

香港政府

返工hea到咁
幫林鄭含撚？

香港正苦渣流灘

衛生署好波

港府新聞 是是但但

1月10

咁唔關蝗蚹事？

TVB新聞不會告訴你
Cable新聞才會告訴你的真相

個幾月前 果日應該未有事

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

個保安應該記錯左?

政府事鳩但但
保安宴會，全區大爆發

即係煌府強調唔關煌府事姐

on99
咁都搞得錯

有冇睇有線個記者隔離紀錄?
因為衛生署唔見左個電話,冇左記者既聯絡資料
所以隔離期間有成個禮拜冇check過佢有冇隔離

早一個月已經播緊毒

衛生處啲人返工坐住咗個腦

個阿伯係咪記錯去天上人間阿

好多content farm都係直接拎連登嘅post COPY N PASTE

冇錯

煌府伙團

正呀

屌你老味d 野鳩黎

快撚d攬炒

可能個阿伯去左夜總會/叫
咪求其搵附近一間店黎講

屌你！出粮俾你home office 都甘撚hea!!!同我罰抄二零二零年一月十日2020110次

即係隻毒潛伏咗個幾月？

垃撚圾

我係一位妓女，今天想分享我的故事（作者訪問 x We Are HKers ）

求求奇奇 是是旦旦 香港政府

想屈源頭係香港？

高薪養廉
屌你老味
高薪養廢柴

我都見過幾個自己嘅post
完全直接一模一樣 連字體顏色都唔改...

冇開門都食到飯

咁真係唔關事點認

藍屍先最多接觸支那狗同來往支那

佢地主要都會去返藍店好正常

不嬲都係患者自報健康, 記錄
然後再慢慢查證, 醫療

我認為衛生署收到最新的消息 就公報, 先做到有防避的作用,
煌府先可以及早澄清, 再追查親密接觸者

衛生署唔係偵探, 有冇咁多資源, 睇下患者有冇二奶, 早餐係屋企食定出街食

又關多14日，死都唔濟

1月 10都計？病到short九咗嗎

日日柒幾鑊
好心啦

下
原來衛生署冇做fact check就出稿

14日家居檢疫都好流

記者實測

===================
入嚟幫幫手推

黃店 LocoBike 單車俾人惡意破壞

柒出地球

播毒成個幾月wo

有關林鄭月娥想清算罷工醫護既睇法

爭成個月

up

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

咁簡單嘅錯誤超級電腦都睇唔到？
香港警察超級電腦世界第一

超級電腦=華為

咁都押到韻！

講到林鄭有撚俾你含

間酒樓心諗

咁即係潛服個幾月先爆發？

香港更府 歇後語

同問

港共政府 是是但但

行政長官林鄭月娥在社交專頁說，香港在抗疫工作中，因為謠言、假消息、抹黑和分化，增加了難度。

她說政府各部門及政府社交平台「添馬台」的同事，往往要在深夜發稿澄清，避免因炒作而影響抗疫成效，或引起市民不必要的恐慌，她希望大家同心抗疫。

屌
到底有無心check吓

政府執左佢ok?

林鄭無撚所以咪無野做

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel